咳左成個月應唔應該繼續係急症室等

係咁嘅六月頭開始咳
咳到月尾都仲喺度咳
仲要係咳到有陣時會嘔出嚟
甚至試過咳血出嚟
睇咗兩次私家醫生食藥都冇好轉
今晚我老母叫我上去急症室
我上完急症室分流
結果護士哥哥佢編我去非緊急
咁應唔應該繼續等

睇第二個私家會唔會好啲, 急症實有大把人急過你

半夜三更應該冇私家啦
唔計私家醫院嘅話

唯有慢慢等啦

去浸會睇24小時門診啦，4百幾

睇呼吸科專科

會俾D 好勁既藥你

之後好快就好返

你睇私家應該有畀咳水你啩? 唔係醫生唔敢講你情況係點, 不過你就算排到可能都係照兩照開咳藥畀你算

排期要排幾耐

飲過兩次唔同嘅咳藥水

我都咳左成個月，我係五月尾開始。
睇左兩次醫生好左少少。但係依家個喉嚨都keep住痕痕地。

最好check 清楚

我老豆咳左幾個月，搞左一輪先發現係肺can 4期。。。
仲仲要唔煙唔酒。。。

唔係嚇你，不過唔好當無乜事，真係真係要check 清楚，唔好怕麻煩個d

睇急症 慢慢等
會幫你照晒 再問下醫生
可唔可幫你拿樣品去化驗

你一定要講晒情況比醫生聽

建議去睇唔同既醫生 唔好睇20$ 個d

入到急診室有咁誇講咁誇應該會好快見醫生

咳到出血會唔會係肺癆
當年我有個中學同學就係咁入左醫院check到肺癆
結果全班要去照肺

我下下都三百幾蚊

照左肺等結果

咳一個月好普通

都要睇咳成點
我有好幾年持續一轉天氣就咳
咳足半年，次次睇醫生都開氣管敏感藥但冇乜用
我呢d就應該純粹係天氣同空氣問題搞到氣管差
唔會好似樓主咁咳到又有血又會嘔

所以check真d穩陣

咳左成個月可能係肺高血壓
去去急診室照一照X-ray 同抽下血好